[留摩=留古] 哈化柏林 對 利物浦 6

仲要等幾耐

Po霸

咁樣比人搶1001

post bar ho ball

賣古既話, 3年唔買FSG product
買到VVD/KEITA是但一個, 即買一件波衫印佢+戒丁3個月
買到兩個, 即買一件波衫印佢+戒丁半年

賣古+買Vvd同keita呢？

摩

買到晒我比會員亨利屌屎忽又點話

Topic sick ball

賣古>>>>>>>> 買到兩個
所以, 都係唔買Product

話說呢幾季係咪無再搞seeing is beliving

selling is beliving

有
話說上次見人入場著seeing is believing 既衫 好想入手

季季都有

【女子中學辯論雲加去留掀熱議 主辦單位指公眾可現場觀戰】

網上昨日流傳一張圖片，指「第十一屆鳴辯盃」的其中一場初賽，辯題是「雲加退休對阿仙奴利大於弊」，並由兩間女子中學進行比併。主辦單位昨日向本報證實事件屬實，並在Facebook專頁更公布更多比賽詳情，並指比賽是向公眾開放，有興趣觀戰者可留意其該專頁。

本報昨日向「鳴辯盃中學生辯論賽」Facebook專頁查證，證實「雲加退休對阿仙奴利大於弊」辯題，確是兩間女子中學在第二輪初賽的辯題。該專頁今日又回覆本報記者，指辯題是主辦單位提出的，並提到體育類的辯題並非「鳴辯盃」的新嘗試，而是從第三屆就開始設立，在下一輪比賽亦會有新主題。

根據專頁在今日凌晨所公布的帖文指出，本周末是「辯論體育週」，不只討論「阿仙奴領隊雲加的去留利弊」，更會討論NBA「降薪抱團」現象、板球世界盃的自動參賽權，以及多國聯合申辦奧運等等

lm

試談Can子搶唔到1001的利與弊

屌你老母Fsg
屌你老婆死尼馬

無利

無弊

叫女校講波=哂氣
不過其他辯題女校=尾g

屌足幾版

典解要針對禾

正式收購並易名為Flanagan Sports Group

1001

尼馬咁想同古仔做隊友
咁利出220m買佢返黎咪得
賣波衫都填到一半啦

Leipzig MD Oliver Mintzlaff last night "RB Leipzig is looking forward to the next season together with Naby Keita" #Keita #LFC

賣唔賣古都話買㗎啦

屁馬：連Suarez都carry唔掂既波，不了

屌 transfer committee唔識同步做野架?
VVD Keita一齊落BID啦

TC: 單核128MB Ram

Klopp: "With Firmino people say he does not score enough. What?! He is the best player without scoring with how well he reads the game!"

Klopp: "Outstanding! But what if he starts thinking ‘I need more goals,' starts shooting from all over but usually he'd play a clever ball."

Klopp: "There needs to be one plan, one voice, one belief. It will not always be perfect, because we are not perfect, but it is our way."

dllmfsg

Klopp: "We had two major issues in January obviously: not enough confidence as we should have had in ourselves, and too many injuries."

Klopp: "Sadio being away while the games didn’t stop. February, we suffered from the intensity of the month before & we were back in March."

Klopp: "What we need to create is where the boys understand completely that the only criticism they need to take is mine."

Klopp: "Not because I’m the only one that knows anything, but because I’m the one they have to pay attention to."

Klopp: "What we need to create is where the boys understand completely that the only criticism they need to take is mine."

Klopp: "Not because I’m the only one that knows anything, but because I’m the one they have to pay attention to."

Klopp on Trent: "Just look at Trent. What a potential! He has to improve on his defending now though, that is the aim."

Klopp: "Yes, he is a kid, but the moment he can defend like a man, he can play regularly in the Premier League."

Klopp on Trent: "As long as he defends like a kid and attacks like man, then you have only half of this amazing talent."

Reports have been contradictory out of Leipzig for 3 weeks. They obviously have two different factions passing information to the press.

紅牛

好9up feel

TAA最得daddy 歡心

人又買唔到 約又未續 又比人bid核心

但係唔係幾似Daddy口吻

咁快又一個POST

佢黎香港真係大隻左好多

草泥馬LALALA, DANNY INGS

442oons

世界級垃圾TC

駁唔到

好撚好笑, 高普

sakho's fat-burner

係咪應該有其他位比起正前更加適合明仔踢

無
佢打假9先踢得最好

高普，全部都係高普

屌 好撚憎班撚樣拎啲簽名衫賺錢

畫到個樣勁狗

簽左咁多個, 應該唔會好值錢掛

簽人啦仆街

留古啦仆街

A 30-man Liverpool squad sets off to Germany today to continue pre-season preparations with a training camp and three friendlies. (@LFC)

Jürgen Klopp is able to include Danny Ings and Sadio Mané as well as Andy Robertson and the returning Emre Can travels today too. (@LFC)

Nathaniel Clyne and James Milner are named in the squad after minor fitness issues, while youngster Ovie Ejaria is involved again. (@LFC)

AGGER
無速度打親邊都可以隱形,
無可能下下都出到大絕過人

沙高未傷完？

球迷世界 - 利物浦
11 分鐘前 ·
LIVERPOOL are reportedly 'likely' to accept Juventus' £30.4million bid for Emre Can.

沙高

球迷世界

古積可以借走啦

Mintzlaff: "€75m is not enough to buy Keita. He is World Class, he stays" RBL say they've rejected a bid and that LFC are wasting their time

算啦 唔好逼人買啦
紅牛賣基達同利賣古一樣

開個價黎啦屌

係麥巴比

利物浦 Liverpool Kop End
5 分鐘前 ·
【又要飛喇！】
利物浦即將飛往德國，準備對哈化柏林及 Audi Cup 兩場比賽，沒有隨隊來港的羅拔臣、文尼、安利簡、伊查利亞及京斯均會加入。30人大軍名單如下：
門將：
卡列斯、米奴列、獲特、加巴拿
後衛：
佳尼、路夫蘭、米拿、祖高美斯、卡拉雲、摩蘭奴、羅拔臣、馬迪普、法拿根、阿歷山大阿諾
中場：
韋姆杜姆、古天奴、沙拉、軒達臣、古積、文尼、拉蘭拿、安利簡、肯特、伊查利亞、活特般
前鋒：
費明奴、史杜歷治、奧歷治、京斯、蘇蘭基

比啲氣燄黎 話晒我地都係the best football team in the world
基達要買到 古都要留低

賣古既話唔洗指意我再買利記任何product

F$G: WFC?

沙高點搞呀

賣又賣唔出, on撚99

fsg濕曬啦 出到30m

米拿傷得咁勁？

盲？

得果30M, 真係要賣至少都40喇

買唔到keita咁留簡喇, 中場都唔夠人用,
軒巨又易傷

Fuck Leipzig

已經冇J打都咁
飲奶巴去check下身好

Lazar Markovic is in talks over a move to Fioretina according to @MelissaReddy_. Liverpool want a fee of £16,000,000.

Lazar Markovic is in discussions with Fiorentina over a possible transfer. The Reds expect £16 million for the Serbian. (@MelissaReddy_)

Markovic flew to Italy to assess whether Fiorentina would be the right fit for him as he plots his next career move. (@MelissaReddy_)

賣到16M 唔撚再反fsg

賣馬仔啦 難得有水魚

10m摩仔都唔賣, 又係難得有水魚

仲要得返一年約
依單deal成事機會真係幾高

Rb如果話1億先得。

唔通你又肯咩??錢唔係咁晒囉

邊個再話賣摩即係同古仔過唔去

唔洗呢筆就等埋係度收息啦

點睇到用1億買人就係晒錢?你係股東?

我淨係知人就係咁賣,實力就冇補強過,唔好講D咩用咁多錢值唔值果D廢話,未來既野撚有人知咩屌你老母
但有一樣野我就可以話比你聽唔買人就一定收皮

其實我覺得買簽名衫都多餘

個名係親手俾佢簽先咁有紀念價值姐

其實都係自我安慰既一種

簽唔到vvd 都唔諗住比機會沙高

有美斯夠做啦

Agger

高佬is on 99

16M真係即賣啦屌

好撚小氣

yes, 又唔係諗住用

曾幾何時幾鍾意佢, 仲記得有球靚窩利中楣唔入

we can't buy Keita but sell Emre Can
we can't buy Vvd but sell Sako
what if we sell Coutino but don't buy any attacker fucking hate FSG so much

mkv 印象中連爆落底都少

出佢果場不停橫傳 冇突破能力咁

屌你老母紅牛

屌你老母紅牛，修咸，巴狗呀

屌你老母紅牛，修咸，巴狗,祖狗呀

Fullly agree

屌你老母紅牛，修咸，巴狗,祖狗，曼狗呀

獌是必須屌的

Keita單野真係日日唔同

有冇人覺得傳古係FSG陰謀

本身買唔到Keita VVD個個屌緊, 突然傳古比人Bid, 只要FSG唔放大家就感恩, FSG又然

冇上一排，古仔走左味

去德國都無沙高的話

迷沙高黨 應該真全軍覆無

除非有人搞政變 好像當年can咁

終於知道我的好

唔買Keita同VVD, 出年繼續爭4, 就算好彩比你前4, 英超完全冇競爭力, 到時古走真係唔好怪人

迷摩黨歡迎迷沙高黨員入黨

淨係知你就快死去蛆

洞悉一切

過左果邊post探路 ， 大致上對我感覺良好

25

希望你留係果邊個post

但是禾唔捨得利post

躝

挽留

撚夠佢先放佢走

你班柒頭又話會上星期入大農場舉fsg out牌
結果？
我淨係見到全場係度打飛機

fsg比少少甜頭

好撚野
本身話增強陣容
而家變左賣人搵錢
二五橙 古仔 沙高 MKV
賣啦賣啦 賣撚哂佢啦 大把青訓用

keyboard fighter又同你講咩

不嬲都迷FSG

講就凶狠
要反fsg使等賣古咩
就算賣咗古嚟一嚟香港咪一樣排住隊買波衫

高普想你地係31/8到追轉會新聞

真

走啦 煩撚過閪 係肯續約一早續撚左 早死早著

上季季中傾到而家都未續到

14/15主場印左can子，準備拎入廁所當地布

盤棋仲要捉幾耐?

respect 牙 ， 有會章

屌你老母 撐FSG個班 而家賣古仔沙高二五橙 咁呢個轉會成功定失敗？

其實, 咁樣算唔算鬆咗口? 而家嫌我哋出手低...... 但老實, GBP70幾80mil 已經係賭博

極失敗

今年-6先入到前4,如果照依家情況黎睇,今年第7都難啦

比D時間。。。

如果買唔到keita同vvd就算唔賣人都失敗啦

咩人都唔簽仲入到頭4既話希望可以同高普簽份終身合約

Wilson係咪傷咗定有嘢忙緊？
帶Grabara都唔帶佢去德國

剪走個章收埋先

[url]【有圖】 行山見到有人扑野 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唉, 啱啱有D起息又話走...... 舊年件主場可以收埋啦

傷啦
邊有得有野忙緊唔跟隊

de爸 ， 留番比個仔著啦 第時 名宿黎

祖記名宿

沙高忙

呢個衰垃圾

成日話比時間FSG,比你老母咩,好野緊係快刀斬亂麻,成撚日磨,最後咪又係得個桔,如果古仔真係走左真係唔撚洗踢,就算高普唔走,比多10年都唔會踢得返起

Fsg唔走根本唔會打得起

講真高普D輪換同冇PLAN B,真係有排學點打英超

高普做嘢唔使你教

我冇仔

唔好叫我生.

我諗佢走唔走我都會著多陣. 我遲下比個女大D著, 呢期我會著新主場沙津

Dllm fsg
Can 續約未
Vvd 又未簽到
Keith 又未簽到
呢家如果真係賣古，即係同所有利子講，你冇心搞隊波

依加得返半季就要free走佢 依加收返32m 真係抵屌

算, 都要

肥賓會輪換咪又係冇英超

你唔好期望你個女同你一樣身材掛

果陣唔同啦,美國閪佬錢都唔拎出黎

Klopp: "The talk of Plan B shows a lack of understanding. When you're not confident, you cannot change too many things - that’s insecurity."

下， 肥賓唔係冇輪換咩

【馬高域 update】

Melissa Reddy (大家有冇响香港見到佢？）報導，馬高域已飛往意大利，與費倫天拿相討轉會事宜。據報利物浦希望收到 1600 萬鎊轉會費。

唔L好呀, 我著XL ........

算啦, 我著返....

比女嘅話呢期都係啦啦啦啦啦啦啦啦啦.

德國25橙

Juve's 3rd kit
(Credits: @toda22 )

啱曬can

我同大家保證我一定唔會走
班西班牙報紙佬最鐘意幫皇巴9吹

多謝你！amigo!!!

佢冇睇過肥賓

簽未呀仆街安利簡我屌你老母

呀叔做咩洗唔洗你教？

冇諗過有人講得出肥賓冇輪換

神軒斬鳩魏延

屌柒你老母個奧閪車路士

睇過祖post
佢地係支持can去踢後備

絕對夠班啊

新加坡果個阿叔又50碎
我地果個阿叔又50碎
點解人地正咁多

江華：你知唔知你衰咩？就係太有自信！

輪換大師

sor 牙 ,我記錯左 ， 換得太多領隊

屌柒你老母個爛臭閪仆街含家剷車路士

最憎爛口女

can唔是話簽約咩
[size=2]口頭話/size=2]

No plan B basically equates to ignorance, and ignorance may get us to nothingness ......

我都唔想咁悲觀

而家淨係條防線無plan B都肯定今年會比人攻死......

玩弄高daddy感情

信:屌

屌你老味你真係好撚on9
摺撚埋死撚開啦仆利

It's ok ..... 中間一個Hodgson攪亂咗 ...... 我都空白咗半年有多.....

又一日

can 都走 就唔止要入1件

起碼要入2件 新兵

你有freestyle嗎?

我追咗成日post 先返到

而家目及實reddit.

肥賓都唔記得你都係過祖記吧啦

講撚完can走咩
9up source 都信

Cap定圖

會員can子就早走早著啦

咁我又唔想佢走wor ....

幾舊水買件衫著3 次都無, 著多陣先啦, 走咗冇得著

就快簽啦

不過係同蛆簽

我撐果陣 沙比走 ， 之後馬斯都走埋

再冇幾耐王子都走 ， 最有印象係餐皇馬 同1：4獌

假利

As expected, Mamadou Sakho has been left out of the Liverpool squad to travel to Germany.

Who gives us the most ironical sense of humour in this summer

屌 ， 最所象深 我真係學神時代

係ikea睇緊畫框黎掛波衫，買幾大好
有冇巴絲有圖

Sheyi Ojo's not travelled to Germany as clubs like M'brough, Newcastle & Aston Villa are interested in taking him on loan. (@carlmarkham)

Markovic has met Fiorentina to discuss a move but #LFC are holding out for £16million. (@carlmarkham)

Watford are also interested in #Markovic but are not prepared to pay the #LFC's asking price, which makes any deal unlikely. (@carlmarkham)

同求 ， 掛起 費la史簽名

Lazar Markovic has been left out of #LFC's squad for friendlies in Germany after holding talks with Fiorentina. (@carlmarkham)

push

No bid above €75m, as of yesterday evening, has been received by RB Leipzig for any of their players.

除左王子 ， 我最深刻既球員係 史比寧 ， 保神 ， 希臘佬 ， 柏查高 ， 高捷斯機 ， 尼哥

#LFC warns Barcelona and Juventus Emre Can and Coutinho aren't for sale - @DiMarzio -

FSG: No way ! Money or away from Ojo

Juventus manager Allegri sees Emre Can as the perfect reinforcement. But with #LFC refusing to sell, they've turned to Matuidi. (@DiMarzio)

被人賣走
仲有呢3件
馬高域
沙高
摩

計埋都收到50m
依家停手 好像仲有賺

成事不足 ， 敗事有餘 dllm fsg

俾...la

沙比係肥賓最大敗筆之一, 呢件事凸顯哂佢嘅缺點

馬屎同王子都唔太關佢事, 當時我喺美國真係超憎G同H .... 佢哋逼走肥賓, 累死我哋的

Klopp really hates him I guess if he's not injured ..... is he still injured?

買完開心share下

肥賓 當時限米煮限飯 ， 其實已經好好

10年後看

用巴利頂沙比

漏左句
To be added : lfc will consider if fsg is satisfied with their bids

你應該係利post入面最冇資格評肥賓既人

沙高單嘢玩咗差唔多成年點解仲會有人覺得有希望

shut up and show your money

wa 屌你 講依堆人出黎 嚇撚死全宇宙人

Cash !!! What shows your genuine interest is cash !

當時, 係架, 兩種唔同嘅球員, 完全R哂頭

b/t...... 巴利好似仲踢緊......

系

買白框定黑框好

修同紅牛夠係，我地咪一梯keep住搞

Seems that lfc has been busy dealing with rumours this summer but not transactions

冇肥賓我唔會沈垃圾利算
如果fsg 正仆街
H&G可死百萬次

Fucking Neymar

講就天下無敵
做就無能為力

希望h&g同fag都可以死百萬次

真?? 咁真係幾年輕

黎利做大佬 如果佢真係因唔妥美欺的話

H&G 仆街過我公司千千萬萬倍吧

屁馬黎利
同古同費奴踢啦

巴西3巨頭

最尾果季真係差嘅 第一次做7弟....
果季d波真係悶到唔想睇
逼走沙比買個阿基蘭尼番嚟
進攻過份倚賴F9, 一跌watt成隊收晒皮

巴西三人幫

仆街程度冇咁勁都希望fsg可以即刻死

如果我地十年前有fsg 今日一早英超已奪
而家油王冒起 又顯得fsg唔夠班了

FF 下都好

幾時賣盤

叫c10同隻臭馬斷交la

如果lulu仲係到既話咁幾好

我打機已經avg 88了

shut up ...... 我唔想喺條街度喊

利個城市咁細 一撚D潛力都冇
人地買球隊係成個城市咁黎大搞

fifa 17?

Understood that neymar is prepared to achieving many trophies next season but not doing the time wasting things as by lfc

救命

睇你牆係咩色

白

又話唔記得又要懶鳩叻

古走了

去德國

正方形冇白框？

佢仲有木色
呢個size應該夠

日日係度劣鳩
打到2019年了 legendary電腦好傻鳩

我執緊D腸

呢樣點會唔記得 ， 呀p同呀k

等睇最後古仔走
keita，vvd買唔到
沙高賣唔走

有

咁睇好細

40x50cm

人地就法拉利 佢就BMW

假利 會買獌狗啲人

普通巴

木色可能得。。。

咩普通巴

利球員好撚垃圾

係Fifa
我個陣唔岩古仔打

應該岩岩好

杯百事拍埋去咁細杯

呢個50x70，好似大得滯

我係你後邊

4個杯高度，唔計飲管

過黎比下意見

曼基本上即放， 唔會用

我用意甲多， but好屎

唔計袖48x73,利申細碼

尼碼應該想嚟打呢隊。。。。。

咁要50x70了
白牆配白/木/黑框好

太大。。。

木

如果唔show成件衫淨show 名同number就可以細d

咁都有得相認

Btw 我打左幾年 但技術仲係新手級
正係識食身位鳩傳入波 出到去打辛苦

但白色佢有線條design
屌選擇困難症

你絲黎？

40x50只show簽名好似冇咁靚

又問

係絲了

上圖係咪幼框? 如係, 個人覺得幼框掛白牆好D

問完條女決定買40x50，唔要佢果d白邊，用卡紙long起條衫

yes

50x70cm，樓底唔高，掛起比例會好奇怪

其實呢d係咪一定要鑽牆

古仔是咪要走

唔會啦 應該⋯

性格絲 ， 人就巴

好唔開心

講出黎比我地開心下

男人老狗 講啦

買唔到Keita

Next transfer window ar

呢d買唔買就買唔到架啦

你講緊咩

以為有咩大事

fb見到去德國陣容

門將：卡利奧斯、米奴列、獲特、加巴拿
後衛：佳尼、路夫蘭、占士·米拿、高美斯、卡拉雲、摩蘭奴、羅拔臣、馬迪普、法拿根、阿歷山大·阿諾
中場：雲拿當、古天奴、軒達臣、古積、拉蘭拿、安利‧簡、肯特、伊查尼亞、活賓
前鋒：費明奴、沙拿、史杜歷治、文尼、奧歷治、丹尼‧英斯、蘇蘭基

沙高、巴拿根、奧祖、蘭度爾、威爾遜及捷利維拿無緣跟大隊出發，將會留係米活。

ojo wilson

鬆弟 尋晚死左去邊

佢比人中出

比人捉左去訓

帶第四門將去做乜鳩

被上了

佢好鬆

而家d少女食咩大咁大波

可能我渣過你， 不過你打 xbox ...... 應該冇得對戰

圖

有得訓都咁愁？

who

100chem 都冇點打

味睇曬YouTuber d片

個chem要高啲

不孝有三

伊查利亞都有份去?
呢個越踢越唔似樣wor

高普真係當佢新耶耶?

Wilson 入完廿幾球十幾助攻之後又傷

香港用Xbox 真係食屎 so9sad

多數ps4 la

未執好， 本來全巴西咁濟

係。。。。

ps4 yup#

我一開波買xbox 係因為鐘意佢手制多過PS4
而家先發覺太多港豬用PS4 so9sad

典睇不讀不回

巴塞收手啦 已經比左蘇9你 放過古仔啦

同佢講:你痴線架

希望有生之年見到我地掃巴貨

屌疤狗老母 買撚完蘇七放個山狗比阿

次撚次賣完人比西超佢地都比返佢地啲高質棄將其他隊都唔比利
垃撚圾

有歐聯打先黎賣人, 仲要係賣主主主力果個
買人又唔掂, 人又留唔到

仲話想捧杯? 食屎啦

我緊張古走唔走 緊張到語無倫次

多謝前面巴打意見
我都要買框 雖然簽得好少名

你痴線架 冇圖既

我都係6，7個
買左40x50木色

唔好咁啦

放手 放開所有

Can 囝既美妙歌聲

I come from tipet

唱首青藏高原聽下丫

牙 我看見一座座山 一座座山川

近期冇咩好J
唯有J返上星期六係大農場嘅野
-天公做美，冇落雨
-氣氛一流，南看台更加不得了
-開波前唱YNNA
-雖然輸一球，但反cup
-利入果兩球都近自己坐果邊，睇得好清楚
-新仔沙律有波入
-最重要睇到古一招，入波果下好勁，聽到响袋聲
-跟著又唱Liverpool Liverpool Liverpool....

咁快七月底

就開季

好快又loop一季...

今年無前7
下年又要放人

cap低下星期繼續用

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Barcelona increasingly confident of signing Coutinho if Neymar leaves. Liverpool in strong position. Signed 5 year deal in Jan. Not for sale

跟著又再努力前4
如是者又一年

A lot of activity at melwood. Blacked out Vito just gone in someone in the back 👀 #LFC

發覺潛質黎講高美斯高TAA好多
Gomez 本身中堅一黎就試打left back
又快又無失位 係差敢D進攻
反而本身right back 出身既TAA 狂失位/企位差

老實講 除非疤比個價非常非常高
古依家根本走唔到

TAA中場出身

TAA本身係右中

taa係翼同中場出身喎

煩惱每日都多

taa防守能力加強
就可以威脅clyne正選地位

The youngster has been deployed as a right-back by Klopp this season but he has progressed through the academy largely as a central midfielder.

He has been utilised in a number of midfield roles during his development and earned the captain’s armband for the under-16s and under-18s side and took them on with great success.

Gerrard: "The priority is to try and get as many players along the conveyor belt as possible & move as many players as I can into the U23s."

Gerrard: "It's not just about the football side of it, it's the whole package we need to prepare footballers to be ready for Jürgen Klopp."

痴線真定假
可唔可以係一個驚喜

IA返黎教班傻鳩做野

ia都好過Edward啦

edwards呢d毒撚樣識撚去叫雞咩

又係時候吹奏IA

都估唔到有人廢過IA

edward 好似係it佬？

點解睇落咁似果篇專業利迷的一天既潮文

edward 好似係gay佬

古仔開波前射幾下龍都下下死角响晒袋
米仔得個望字

做咩張圖睇落咁怪 謝仔著33

Barca also believe that although #Coutinho loves #LFC, a Brazilian player would find it difficult to turn down Barcelona. (@SkyKaveh)

#LFC's position has not changed - #Coutinho is not for sale and he is staying. (@SkyKaveh)

Barcelona have already had a £72m bid turned down for #Coutinho but are planning to return with an improved offer. (@SkyKaveh)

Barcelona believe #LFC would find it difficult to turn down an offer in the region of £89 (€100m) for #Coutinho. (@SkyKaveh)

Barcelona are increasingly confident they will be able to sign #Coutinho - especially if Neymar leaves. (@SkyKaveh)

89m都難拒絕的話唔好搞波啦

疤狗哪來的自信

而家係睇古仔點諗架者
只要佢想走保證fsg即放

Gundogan: "Liverpool as well as a team – especially with Klopp – are who I also really like. They have a lot of potential."

Gundogan: "A great team and is also playing a different style of football. They’re really difficult to control."

Gundagon: "It’s obvious who the big teams in England are, and who are the competitors for the Premier League title."

Join us ok?

發覺成班利都去同一間barber shop

唔係疤夠自信 係fsg縮骨

而家巴室走馬下坡喎
哪來的自信覺得冇人想拒絕

一季都唔知打唔打到十場

如果古走左 利唔止少左個世界級球員
明仔又會冇左孖寶靈氣 摩又冇左個靠山

地鐵裸男

簽左6個咋

開波前練波睇唔清楚，係北看台，好遠

利係北看台個邊練吧

係

古仔一走 利都唔知又沉幾多年 諗起都sad

扙
找數真漢子

賣古唔撚再睇利

賤種疤 搞大巴拿啦 好嗎

有冇手足回帶睇返當年王子傳走果陣啲反應

咁你都係走啦

賣so7果陣未講過囉
no one is bigger than the team ar

做selling club

屌明明軌世三仲勁 疤都唔吼下佢 係要搞鳩古天樂

佢同人輸賭，利可以反cup李城，我裸跑落去搭地鐵

Loris Karius and Danny Ward will miss Liverpool's first training session in Germany on Wednesday. (@LFC)

Karius has a sore hip and Ward a sore back. While neither goalkeeper has a long-term issue, both will sit out training today. (@LFC)

The duo will be monitored while completing individual programmes with the team in Germany. (@LFC)

米奴列

用行動回應點解要帶埋4號門將去德國

Daddy

呢兩條友搞咩黎

紅當當

藍牙耳機可以係飛機用

No 古 then this is no longer a team

起飛 降落唔用得姐

又有得睇鼎爺

屌如果真係賣古我真係希望利迷會暴動
好撚灰呀 又話留硬又剩
結果依家吹到100m就放人

These are the new FA bans for grassroots players who abuse match officials: #SSN

拿度把烏鴉口講中
fsg真係做到最差果隻出黎

可唔可以唔好賣古... 依家搞到似曾曾咁 好驚

謝巴打參考

唔計爸B名宿就十個
但d大牌全部簽唔到

如果買唔到keita同vvd
仲賣埋古
唔知d股東會點解釋呢

如果真係咁 我寧願fsg快撚d賣盤cap水走人
睇到好撚燥

到時唔理佢地講咩 我會轉捧其他隊
捧左咁多年 愈搞愈閪

轉隊？不了
每日丁番利記歷史算

Fsg應該同疤好襯

愈諗真係愈灰
屌你老母 個個都唔話唔賣
原來個個價岩就放 仲衰撚過一哥
人地一哥賣左卡古 都買左幾個人去補充實力
屌你老母我地死傾爛傾 先傾到沙律 肉撚酸到
再買一個廢柴 一個幻幻 之後夠撚膽死成個轉會就係靠鳩吹
真係後悔入左場睇波冇舉牌

05Istanbul都j左12年
未歷史可以再j 啦

轉隊不了 我個心擺唔落其他隊

同意

Mon左陣疤狗post, 人地仲要睇唔起我古
收皮仆街啦垃圾疤 好撚憎依隊波

不得不提肥賓既眼光

邊到話岩價就放

收皮啦疤
佢地3個中場邊個勁得過古
恩尼斯達都回晒塘啦

點解利子晌轉會窗都要食救心

賣古
Can未續約
Vvd keith 未買或冇plan b

快快手喇，唔該

Globo Esporte:
Barça are in advanced negotiations to sign Coutinho. Barça representitive André Cury met with Coutinho's agents in London

Globo Esporte:
Barcelona offered Liverpool 70M fixed + 10M in variables for Coutinho. Liverpool want close to 100M euros for the Brazilian.
雖然閪source

如果美斯唔在狀態 老左既so7根本就廢左5成功力

其實睇垃圾利轉會仲辛苦過睇波
上年都無依個感覺
屌 無歐聯踢仲好 無期望

我係daddy 會走唔教利 如果以上全部做哂

人地嫌左阿古好撚耐

咁又係 根本就冇可能會get the job done 贏trophies

想當年so7 賤過袋底泥

疤乞人憎既程度僅次於獌

話佢地on9驚佢嬲
疤最需要反而係古,多過咩華拉堤

你d鳩猜足球猜無可猜個時,古一招咪有用囉

教埋最後一支唱YNWA既球隊 之後掛靴

橫掂咩都無 去玩fm買人打j算

如果賣撚左古 我相信好多英國同外國既利迷會攪事
基達同VVD又買唔到 仲要放走個球隊核心

早幾日佢先話有final says
轉頭唔經佢賣左點會繼續做
都唔係你買咩vvd,keita返黎就可以補救到

係喎
你老味
日日睇新聞，尐風一左一右，好煩

起碼有人幫美斯護波拉空位

但古去疤個位置上係重疊左

你老母啦 今年咁辛苦爭到個歐聯 唔撚係放主力下話 咁同阿仙奴有咩分別先

點都企硬啦 想走都好 留多2年先啦

邊有,近排佢都係踢攻中啦
上季尾既古仔係係中間都係出古一招,變化大左好多

Ben Woodburn v Palace

蘇7走果期利post係咪都係咁樣哭喪

點搞
老老實實
你都係生意人，要錢唧
Fsg 賣盤，可能比賣古賺更多

你賣主力又簽唔到人返黎，你叫班fans情何以堪

邊個垃圾fsg都拎唔出野心出黎

今年留得住古,下年一樣留唔住

但100m euro,唔好搞笑啦

就係賣過so7
已經知道賣主力有幾大影響

咁當然如果fsg唔理成績既話，我冇野好講

點會呢 一日仲有美斯 地面進攻可以互相走位 加上有so7配合 根本就冇固定打法

依家踢左季好波都50，60m up 古仔起馬億半放啦屌佢老味 比唔起咪唔撚好買

Fsg 7小陣生意都亂9做

如果真係賣古就一定會講到係古好想走去疤果度尋夢
放心, 球迷一定會理解唔會搞事

唔止so7啦
幾年就賣一次主力真係痴撚線公司

仲要隊波有起色先賣 仲爭乜撚野冠

難得so7出走3年,終於有個當年球星
轉頭又賣撚左佢
隊波唔好話成績,連少少吸引新球迷既料都無啦
文尼,沙拉,lalala係勁,但sorry,未夠星味

又唔係唔知賣左蘇7之後幾耐先去番歐聯

賣完又2-30m 買新星 fsg仆街死

班迷fsg友終於死撚晒

巴狗看唔起 最好

唔撚好買

想買攞400m出來(高普說法)

當年真係叫做阿蘇幫我利打生打死
結果無英超
o個陣其實都預佢走
今次個情況又唔同
好似成隊波一齊打起左
依家話要賣走其中一個重要主力
On lun 7 9

乜春又潛左水 好想佢回應下

古走, 我都走了
垃圾西波, 有鬥心冇野心, 傷盡球迷心

Btw 岩岩過左高登 原來仲有兄弟留守緊個邊
其實有咩利子係冇過到黎？

信高普留到古 但信唔過FSG

做左十幾年利迷
乜低潮都經歷過
難得有個當家球星
轉過頭又賣左佢

其實球迷真係會心淡
仲爭乜野冠

fsg白撚痴的
無野係無可能
阿蘇最後都係平賣啦

完全唔知你地睇咩source賣古
D垃圾source都信幾時信買美欺
叫少陣春啦

十幾年，沙比 費托 蘇亞雷斯

唔賣古

但 keita or plan b

Ojo巴打 白鳥巴打

biggest selling club

9up國: 西班牙>英國>德國=意大利

（唔係想格劍）
下下話要走要轉隊o個d躝啦好嘛
好撚煩 依隊西波都唔撚係第一次係咁啦
你鐘意隊波定係個管理層呀
我自己都對fsg好失望 （如果真係賣古）
但係隊波依然係叫利物浦
管理得差就轉隊
去捧皇疤拜啦
好行唔送

Plan b係 can 留隊

老老實實 唔係話信垃圾source
而真係信唔過FSG 個底太花

巴塞我屌你老母

點解
Kayb呢

英國最大的selling club上線啦

KEITA 單野 依家點

痴左線
一睇就知人地係講下
發下悔氣啦
搞到自己成身精壇除為乜

見到咩巴狗最需要古真係笑而不語

唔知AGENT 同RB 傾成點

哦
梳

幫你加翻

Keita黎利真係跟利奪英超賠率一樣

我都唔係想格劍
但巴打 如果只係為錢去營運 咁又係咪一支體育隊伍 仲係咪可以叫做利物浦呢？我覺得就算捧，都可以理智少少 唔通愈搞愈霉 仲衰過南華都可以繼續講：加油 YNWA？

清洗利子大行動

Fucking Shit Group

咁有心機呀清

咁都係@10 左右je

有冇人有Linda既地址
我要好好咁教訓佢

去佢ig問

（唔係想格劍）
下下話要走要移民o個d躝啦好嘛
好撚煩 依個地方都唔撚係第一次係咁啦
你鐘意香港定係香港政府呀
我自己都對班高層好失望 （如果真係賣港）
但係地方依然係叫香港
管治得差就移民
去住美英日啦
好行唔送

有無手足覺得robertson同de gea好似樣

加番句YNWA

感覺後者高好多

留名睇格劍

fsg已經瘋狂買人補強黎留古啦
唔明擔心乜野

我又唔會話唔捧
但捧利好辛苦,走得到真心羨慕
可以就咁唔捧,就唔會傳話肯放都已經嬲嬲地

聽日睇到雲迪克加盟我咪信

屌佢老味臭閪做野慢撚到 人地雲迪克都比人留低左係英國自己操 廳度軟化哂 正常呢個禮拜要搞店啦 edwards去左叫鴨？

真係移民果d洗唔洗特登係連登講
有積分拎咩

想講出黎影響人
但又唔係帶埋你去

咁仲留言個動機係乜。。心照

我就明縮果期開始睇,浮沉左咁多年都算睇化左
不過佢今次連古都賣埋呢,咁就算喇,唔再上心

覆錯post sorry

笑下得唔得阿

比世人認清咩係FSG

白鳥巴打？

白鳥勁?

冇玩ig呀 Ching

依張正 可以做movie wallpaper

古代人？

認錯人

對白鞋落雨咁易整污糟 比著我都dup低頭小心啲行啦
呢張相講唔到啲咩

captain h

大把錢
污糟咪買過對

有d似army

m7又古代人？

化左灰..

過到疤 加人工 大把錢買

古天奴要走就預左..不過千祈唔好今年走

加鬼咩..SO7去巴都係原價咋

咁快落機？

覺唔覺有少少基

啦子個look好唔掂喎
成個外賣仔咁

洗撚買咩，nike送

80後仲唔夠古？

英國飛德國兩個鐘到

個光度對比真係好正

屌 如果佢都有份黎香港 你話幾好

順手去埋祖記

好撚瘦

有腦is ok

mane黎就正

好似special forces咁

由頭到腳都紅

勝利球迷應該唔會鐘意利

上個星期我仲同老婆講
如果今年利記簽到vvd 同Keith 就去多次anfield支持隊波

你老味，如果今年賣古，我都係睇返直播就算

有冇人著125years果兩對nb

講緊球員

呢度有人學神時間做利

高普之前有著

果邊興中國風牙？

Ralph Rangnick on Keita: "The player isn't the problem. The problem is the entourage around the player, the whole village in Guinea or some other people that tell him why he has to do that [change club] right now.

Haha

理就唔係FSG啦

你又岩

Alberto Moreno | Original Prankster | 2014 - 2017 Highlights

咁你咪順下大家意lol

為何還未看開

格劍

Round one 今晚主題係fsg應否為今個轉會窗的尷尬局面負起全責

Henderson: The Big Interview

我既結論都係完左轉會先講

等我仲滿心期待想睇下佢有啲咩精華可以j

春子巴打

春子呢排係咪係老母個西度

今件件主場印左佢

要買過塊膠片
知唔知邊到有

same

Klopp on Germany: "It will be a really good camp. We will try everything to become a confident, strong, powerful and tactically smart side."

Klopp: "We had a crazy session in Hong Kong before we played Crystal Palace. They did six times 1000m in that heat!"

Klopp: "It’s been hard but we need to create these difficult moments. It's pre-season. We did exactly what we wanted to do in Hong Kong."

個框睇落好似太粗

本身想印古 但已經有一件

直覺話我知我會迷羅

Rangnick's final words were ""Es braucht jemand, der sie einnordet." - It will take someone to put them in their place

唯有FIFA FF下

木色得呢款框

聽唔明

屌冇野啦

日日都果幾句 冇野好講

玩fm都要5-60m先簽到

無印沙高？

FIFA唔夠真 冇可能咁平

沙鳩

Coutinho is pressuring Liverpool to allow him to sign for Barça. He has expressed his desire to leave to Klopp. [rac1]

一件都冇

so gay

唔巧自自嚇自自啦

fpl westham d人幾吸引入手

鬼叫rafa搞到隊波咁傳奇咁熱血之後走鬼左去咩

Chris Williams‏Verified account
@Chris78Williams

Replying to @LeighCurtis_NP
Having a pop at friends and family for their advice might not go down well

高普講明幾錢都唔放
球員又岩岩簽左5年約
你地偏偏要信D閪source 俾人撚
Keita d source 未俾人撚夠咩
真心唔信今季會走

古同can兩個都唔笑
代表d咩

軒都冇笑

夠膽死幫疤壓價 掟佢入雪櫃

agger

古無路可走

軒都走

去norwich睇下邊個香港人靚仔著住件mane

有潛力做隊長

我唔著波衫出街
同埋我絲

好似係咪份約冇買斷條款

lovren

嗰日睇波都冇著波衫？

我相信古唔會離開利

只係想班死疤狗快啲收皮同躝屍隔路

咁就要睇屁馬去向
要好腳法右腳翼都好似唔係好多

利記雙雄如何留得著

睇波咪著
其他時間好少著

話時話何wanye今日條片屌鳩佢

印象中好少絲嗰日著mane

沙高唔係巴打

仲震驚過古仔過巴

佢係絲我裝假9變巴又點話

但仆街FSG想賺錢又唔比香港巴打上官網買野

其實沙拉同文尼到時係點排陣
黎香港個陣覺得根本重疊晒

文尼踢lw

Insult a player's country, that'll help

lalala應該後備 古仔踢佢個位

點解la子咁撚鍾意頂帽
帶得好柒

【轉會SportsLight 】

愛華頓主帥朗奴高文明言，中場巴克利100%會離隊。他說這位英格蘭23歲秀希望找尋新挑戰，已拒絕跟會方續約。早前有消息指，熱刺希望得到巴克利，而他和球會合約在明年夏天屆滿。高文又說，他期望在轉會窗結束前多簽下一位前鋒和一位中堅。

愛狗買人多定a米買人多

無諗過古會進化到咁勁，記得有排個個都屌佢9射 由當初既小爆炸頭到而家巴西正選

mane f9 salah
c10 la20/w5
h14

a米已經買左成隊

Premier League awarded High Court Blocking Order to disrupt illegal streams including pre-loaded boxes

屌你老母啊英超

Firmino fit 個陣就屈

沙鳩真係絲 我見過真人 ， 等睇你表演了

acesteam sopcast收皮？

佢唔洗裝都係巴啦

沙鳩 係利post OL , 幫大家整理傳會新聞

都要開左季先知既
俄佬個D應該ok

兩頭蛇

你平時點睇？
電視有直播？

Flash

跟據我mon post咁耐 沙鳩一定係絲 除非唔係

靚唔靚先

佢真係絲，同佢磨過豆腐

屌你老母你班友冇人性
屈鳩沙高都做得出

係Norwich 撞過佢 佢講野好低b嫁

就算電視都唔係場場有直播
英國3點波冇直播

文尼可以打左
高普話沙拿可以打10號

咁姐係大把人用steam睇啦

激光槍組合

呢個真 好true好pure
係男人都想搞佢

Gay

我食過Tim ar

佢真絲

求澄清事實

聽講處

唔好提啦 ， 唔鐘意事後周圍唱

佢食錯人妖

呢個真

你上次食錯人妖 都話唔係佢

你痴線架

冇keita冇vvd仲要走古既話不如學南華自己退出英超啦屌你老味

那book直升機

利po 愈黎愈多絲打

死撚開啦屌你老母

sleep , hope 有good news tmr

沙鳩人善被人欺
你班契弟唔好恰得沙鳩妹妹咁犀利

陣間冇新聞睇 我屌撚死哂你地

狗公

就算古想走都唔可以賣
雪都要，賣左注定一世做selling club
ddg當年一樣屈服，而且黎緊有世界盃

Wow Keita comes from Conakry the capital which has nearly 3 times population of Leipzig, hardly a village. Racist stereotype

睇下分組賽踢成點 如果利出線 紅牛出局 我唸佢好有機會過黎

ha

冇古連外圍賽都過唔到

Pedro Chirivella has today completed a season-long loan move to Willem II.

丹麥？

記錯，原來荷蘭

又去荷甲 無咩前途

沙鳩你叫嫁咩叫沙神

希望佢係荷甲浸一排可以好似古治牙蘇咁先返黎踢利

抵死啦紅牛0-1

佢中場黎 好難好似佢地咁

20歲姐，係荷甲應該有正選踢。借去英超中下游或者英冠，應該係後備多。

抵啦咁撚串呀拿

如果簽唔到你又要改名

唔緊要啦 沙基利都冇踢過利

彩過你 下星期二一齊去印章呀

廢過mkv

完美飛翼🤙

即刻1比1

利ig story
班球員一落機就training

就緊睇德國報紙佬 紅牛態度好似變得無咁強硬

molamola

英國去德國好近姐
點解唔即該training

天奴笑了

由簽唔到人到依家驚賣人
垃圾利啲轉會真係出類拔萃

喂呀古，有人打電話俾你，話係咩加泰羅尼亞足球員工會喎
古話：貢快

keita套大戲 已經越來越on9

最新係朗尼克被人屌 話幾內亞是條村莊

下一秒就係朗尼克同班幾內亞人做番fd
好似demme同keita

拍片啦屌

Klopp: "We scored absolutely enough goals. If we concede less and score the same number, that would make the biggest difference."

Klopp: "I don’t want to open the case of set-pieces again because it was not set-pieces. It was second balls after them, after throw-ins."

Klopp: "We're sick of talking about it. We defend well but these moments we have to come absolutely in the right mood. That's the target."

廢中又9up
足球兩大原則
1.入人波
2.唔好俾人入波

呀媽係女人

9up master

食屎啦死疤狗

給我一個理由忘記

唔好為一棵樹放棄一個森林

Can 子

.@SamMcGuire90 explains why Ralf Rangnick is so against Naby Keïta joining Liverpool.

私怨撚

你應該去日本自殺森林

又無消息比利子尻UP 格劍啦一係

唔望鏡頭 要走了

比左個手指公牙 ， 會留牙

can: 保重喇兄弟

望咗鏡頭 唔走了

如果Keita黎會令屌簡走
我寧願唔要Keita

chok曬樣

事實係keita唔黎屌簡又走

ig 貼利衫

個NB 背囊幾正咁喎

留係利既遺照

下一秒就會del晒d相

PROFILE PIC 轉黑相

幾時有剷人片

屌簡個頭要點留

唔好走啦, 好無呀, 留低啦

要好多毛先得

好似唔止密 仲好長
但又唔會散果下犀利

剷古 OK?

ok , 剷到佢9月1 復出

CAN真係幾型囝, 留佢做model都好啦 衫都賣多幾件

英超球會今個暑假積極增兵，當中愛華頓更一口氣簽咗大半隊新人，不過利物浦領隊高普似乎唔太擔心呢支「利市細佬」會構成威脅：「如果唔係要比賽，我對其他球會做乜都唔在乎，我聽聞愛華頓簽咗好多人，朗尼就唔使講啦，卡拉臣都好正，不過就算簽得再多人，落到場咪又係同我哋一樣出11個人啫！」

唔使買人啦

Klopp:
你何以始終不說話 儘管講出不快吧
事與冀盼有落差 請不必驚怕

ching 你大左?

can子：喉嚨痛得要死 全沒有心機
卡拉今晚不OK

咁佢係同文尼有牙齒印,咁都入落利數

有左

文尼同keita同一個agent

利是無辜的

BARCELONA held a meeting with Philippe Coutinho's agent in London on Monday.

By James Walters

古仔肯唔肯學角屎炒自己agent

通常D Agent 成日搞屎棍

古仔Agent 有無往蹟可尋

黑口黑面, 要走了

Agent 果名都冇提 fake news

屌, 死圖

咁白

巴塞廢左咁多咪撚去巴塞啦

dllm紅牛

咁白都黑面

柒左, sor

希望爸b買唔到人 ，都create 到big name

走啦 改定名啦你

一定想下年free走啦 絕交啦

如果你肯留底 我願意用連登can子一世都媾唔到女去換

又針對禾

古： 下雨天總掛念從前 ， 球場上那可愛片段

唔巧再扮係我了 ， 你沒有什麼好處

呀蛆 窮撚黎 ， 我唔想佢為我洗咁多錢

垃圾都有人扮

幾開心

軒 苦笑

軒又走了

利撚最鐘意自自嚇自自

但嚇完次次都中

希望火燒 快d打得起啦

我都唔想

no沙鳩no news

SAKHO NOT ON REDS TOUR

VAN DIJK SHOULD RESPECT CONTRACT

Virgil van Dijk should "respect" his Southampton contract amid ongoing transfer speculation surrounding the defender, according to Nigel Adkins

mkv --> 科倫天拿

Ralph Ragnicks comments about Keita & his village (he grew up in a city of 2 million) has angered the player, his reps & the Guinnean press

vvd再度上榜 4.0
對下也有個keita

係喎

Barcelona have turned their attentions from Coutinho to Sigurdsson after MirallasFlick tweeted a Squawka Comparison Matrix
[SkyKaveh]

Everton have already identified a replacement in Gylfi Sigurdsson. The Toffees had offers of around £40m rejected by Swansea, who value him at £50m

老餅都50m, 咁基達真係值80m

施古臣好野黎, 努力d追啦疤

個個都挽推高錢

MARKOVIC NEARS EXIT

Lazar Markovic has been left out of Liverpool's squad for friendlies in Germany after having talks with Fiorentina.

The Serbia international is surplus to requirements at Anfield and it is understood the 23-year-old has met Fiorentina to discuss a move, but Liverpool are holding out for £16m, according to PA Sport.

16m

點解巴 唔買 艾力神

即deal la 屌

所以呢單擺明流料

sponsor買VVD

馬16m , 摩 20m 就好了

沙高25M 加埋有61M

fsg會 壓價到 60m , 重有1m賺 又然

又買到一隻YACHT

仲冇聲氣，想點呀

摩20m走左之後就會到古

VVD上左whisper榜了, 4.0

可能 羅白神 係佢杯茶呢

賣當家球星簡直係自毀, 高普多毛果陣無左葛斯就開始差

費免奴 要諗諗計點進步

佢諗住走架啦, 古仔都準備離開了

成日唔射 真係好大問題 ， 前峰黎嫁大佬

鏝城買到DANILO仲好過買到丹尼爾

假9

鋒

利po35頁高汁到
全部扑鳩哂

單刀橫傳果d牙 , 上場友錯 就咁冇左球

上季都入到11球好似

klopp: “With Roberto Firmino, people say he does not score enough. What?!” he told Goal‘s Melissa Reddy.

“He is the best player without scoring with how well he reads the game for the benefit of others. Outstanding!"

9UP KING !!

ok , 信爸b

Jurgen Klopp, the Liverpool Manager, is the best 9upper among European Football managers

9up 攻力勁過我妻巴

功, CAN子

我完啦 ， 個場靠我妻ching 撐住

我行山了

躝屍啦你老母閪

y 你成日都咁燥

起身睇下鏝對皇

我都要食飯了

bid vvd未呀dllm

垃圾TC要續個task perform...可能而家deal 緊賣馬高域咋

擺明賣完人先會入貨, 完全諗住將果200M袋返自己袋

dklm la window3.11咁

56k

256MB RAM

唉屌佢老母 好撚苦悶

俾人渣士就勁鬆手

哥狗打三中堅

3後衛..型住stones/otamendi 其中一個會自爆

仲有個龍都會

屎東斯轉左5號

係時候1001啦

佢之前6號?唔記得左

不了, 要食飯

24

著大NUMBER好過啦, 自爆都無咁樣衰

950 叫我

dolulululululululudoludododododo

電話一響, D J圖就

想知係咪遲d落bid會平d?

[THX MKV] 哈化柏林 對 利物浦 7

左面好開心
2隻放題

石頭又差d爆

一陣賣唔到就

不如叫MISSING MKV, 串鳩獌狗

人不犯我，我不犯人牙ching

今年我地d翼應該有著數

曼城打上面果個陣出唔到 Sane 同 Sterling 喎 兩個都副選？

似係試陣

沙律對呢兩隻應該屈哂機

Mendy左定右？

史東斯又慢又成日派膠 奧達文迪位置感麻麻

希望d mon post 狗 明白我呢個大道理

vvd咁老定

一陣被人打劫

【轉會SportsLight 】

伊朗足協宣布，效力俄超球隊 #魯賓卡山 的前鋒艾斯蒙（Azmoun）以1800萬歐元轉投 #拉素，成為伊朗足球史上身價最高的球員，亦是亞洲歷史上身價排行第三的球員。

傳過既伊朗美斯

walker既攻力係佳既幾多倍

左
不過哥狗依D撚陣撚到出神入化既大把野玩

佳既攻力連aa都不如

補時得13秒

我地又可以j返佳尼chance created 既數據

場波悶到

好彩無睇

返工無野做唔睇波做咩

有工開

唉唔好提 仲慘過打工

即係點，打工返工

同個同伙人唔係好口岩

老細

【體育】車路士領隊干地表示，假如他能夠隨時收購球壇任何一位前鋒的話，他希望收購熱刺射手哈利卡尼，並指對方的身價不少於1億鎊。

我同你做啦不如

夾份姐 有個40歲先係大老闆

有咩工係大部分時間冇野做 可以做自己野？

咩行業， 幾錢 ， 開句聲

Fully-fit Daniel Sturridge is reaching the next level Jurgen Klopp exclusively tells @JamesPearceEcho #LFC

利記tc

中老闆

ptbf

髮型狗

放盤

腳下功夫好 可惜入唔到波

我係莫拉達聽到呢句真係想喊

7月1日 史獨開始健身房展開康復訓練
7月10日 史獨開始健身房全力鍛鍊
7月20日 史獨開始跑動訓練
8月1日 史獨隊內訓練帽子戲法
8月10日 全盛的史獨回來了
........
轉會窗結束 史獨宣超賽季報銷

morata本身都係plan b
佢地想買lukaku

搵屋村自己開一間啦 ， 我樓下 做65蚊單剪 一個人開 ， 一個鐘剪 6個頭 ， 不斷有客

不了 單剪無前途

Inside Pre-Season: LFC 2-1 Leicester | Hong Kong Tunnel Cam

剪幾多個頭先夠比租

勁過啦

識講野 同堆八婆熟 是唔憂做....

廿頭 做後生客多

傾利 唔想比人屌

史獨要走？

有實力咩人都黎

到底無古仔既廢9 勁d 定蘇蘭勁d

無實力狗也不屌

我計過樓下 ， 每月最少 賺 6萬

計你兩萬租 人工都4萬 ， 好似萬頭蚊租

燈油火蠟呢

無古既費真係好廢
完全唔知踢咩春

皇馬後防比曼城sm

鏝2:0 25寧入波

250入波

好難做的 又悶
我先廿頭唔想咁快做呢啲

皇馬換成隊

廢老都係咁著

仲未有人搶1001

兩燈 ， 公共冷氣

等人推到995先出黎搶

［古仔請你留下］哈化柏林 對 利物浦 （7）

3-0

[屌你老味企開d啦]

又玩針對

曼城仲唔換幻幻

?

0100